知唔知今次班和理非學到啲乜嘢啊？

知唔知今次班和理非學到啲乜嘢啊？

學到每朝早出街都要揀下着乜嘢色衫
學到要早啲返屋企
學到唔返大陸
學到所有疑似危險攻擊品，連牙籤都唔敢拎出街
學到每日要睇邊度有活動，要盡量避開
學到唔好亂喺個人社交網站發文
學到口罩唔應該帶
學到聽韓文歌，因為唔會聽海闊天空、無盡、何韻詩、黃耀明嘅歌

好叻叻呀好快可以搬返大灣區